返ifc返到好想跳樓

why

點解

太多女同事
同啲女人好難相處

搵埋媽咪麵一齊

俾個number黎賺下錢

我部門都係
其他同級同事都係女人平均4X
唔算多是非但無差唔多年紀既同事會少少DRY